有無柴灣JJ入黎講下有邊間茶記掂?

福豆?新翠園?金城?威利華?
太興依啲ON9嘢唔使討論講緊非連鎖式茶記
邊間最抵屌

成個連登無柴灣撚?

麗晶同新威都唔錯

威利華同鯨軒都ok

掂就唔知
但最差態度一定係永利

威利華都係普通 已經係柴灣最好
劣食天堂

Agger

唔講真係唔記得咗依間垃圾
anyway環翠商場係咪就摺，咁福豆同新翠園係咪都收皮?

福豆咁難食 威利華已經係最好

漁灣香江茶餐廳 漁灣街市上面勝香園 呢兩間必食

小西灣JJ

澳門大排檔？

垃圾永利,食食下肚痛走過去隔離公廁痾屎

多數去威利華/漁灣樓上